可能係世界上最屈機嘅香腸

有個fd係大陸啲火車站度買左包香腸，點知打開之後就呆撚左

？

見到都覺得臭 你確定係香腸？

平平 艾miss u

人地賣比你唔係用來食
有潤滑劑係出面好正常

艾冬miss腰

車in你po

辣嘅潤滑劑唔知用起上嚟係咩感覺呢

好似屎忽揾返出來咁